有其利必有其弊，有其弊必有其利

有其利必有其弊，有其弊必有其利。
是否世界萬事的定律？

想兜幾大個圈黎奶共？

So......請你發表下